


\begin{tabular}{p{1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Descripción del caso de uso 4: Mantener}\\
\hline
\textbf{Actores:} Administrador\\
\hline
\textbf{Propósito:} Permitir la configuración y resolución de problemas de los distintos componentes del sistema mediante una única interfaz.
\\
\hline
\textbf{Precondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador ha accedido correctamente al sistema.
	\item El administrador ha accedido correctamente a la interfaz de configuración.
	\item El administrador desea configurar o resolver problemas en el sistema.
\end{itemize}
\\
\hline
\textbf{Resumen:} Tras haber conseguido acceso al sistema y a la configuración del mismo, mediante este caso de uso el administrador es capaz de acceder a una interfaz a través de la cual configurar y resolver problemas en los dispositivos de red que conforman el sistema.\\
\hline
\textbf{Casos de uso relacionados:} Login\\
\hline
\textbf{Pasos:}
\begin{enumerate}
	\item El administrador navega a través de los menús de la interfaz de configuración.
	\item El sistema permite configurar los dispositivos del sistema y solucionar problemas.
	\item El administrador hace uso de la interfaz de comunicación para llevar a cabo su tarea.
\end{enumerate}
\\
\hline
\textbf{Escenario alternativo:} -\\
\hline
\textbf{Postcondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador consigue dar el mantenimiento necesario al sistema.
\end{itemize}
\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
